套反動電影今次水洗都唔清

睇完套反動電影得到最重要既線索
魔法森林被禁錮左34年5月23日

自己計下6月11號減34年5月23係咩日子

個導演唔好被人炒

成個部族(住係雪山高原)被集中囚禁
港口城市既少女決定去釋放被集中禁錮既部族

1989 Dec 19
Britain sign over Hong Kong to China

姊妹爬山

推

kc

89年12月?
六四後半年?
唔係84年簽咩?

出錯左，Sorry

都話唔係反動電影
共產黨先係反動派

反動即係反革命